何蛇終於肯講阿特蘭大

究竟用咗幾耐研究呢隊突破足球理論嘅球隊

跟佢買波實死 次次D賽後評又計漏呢樣果樣

聽佢講波嗰啲撚有馬會ac咩

你咪扮冇

我冇
我負責吹奏垃圾但唔會睇
L佛都係只吹奏不睇

PSG贏>阿特蘭大無聽我講再一次引證三中堅無法主攻老鼠拉龜
阿特蘭大贏>突破足球理論

笑你老母

其實佢用果啲term喺邊度嚟